<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>\n<JOBS>\n  <INSERATE>\n    <INSERAT>\n      <ORGANISATIONID>12345</ORGANISATIONID>\n      <INSERATID>JOB003</INSERATID>\n      <BERUF>Data Analyst (m/w/d)</BERUF>\n      <VORSPANN>Jetzt durchstarten im spannenden Feld der Datenanalyse</VORSPANN>\n      <TEXT><![CDATA[Eine spannende Position für ambitionierte Data Analysts, die fundierte Erfahrung im Umgang mit SQL besitzen.]]></TEXT>\n      <ORT>Basel</ORT>\n      <STRASSE>Freie Strasse 20</STRASSE>\n      <PLZ>4001</PLZ>\n      <REGION>BS</REGION>\n      <RUBRIKID>42</RUBRIKID>\n      <POSITION>2</POSITION>\n      <BRANCHE>10</BRANCHE>\n      <ANSTELLUNGSGRAD>80</ANSTELLUNGSGRAD>\n      <ANSTELLUNGSGRAD_BIS>100</ANSTELLUNGSGRAD_BIS>\n      <ANSTELLUNGSART>1</ANSTELLUNGSART>\n      <SPRACHE>de</SPRACHE>\n      <SPRACHKENNTNIS_KANDIDAT>de,en</SPRACHKENNTNIS_KANDIDAT>\n      <SPRACHKENNTNIS_NIVEAU>B2,B1</SPRACHKENNTNIS_NIVEAU>\n      <GEHALT_RATE>JAHR</GEHALT_RATE>\n      <GEHALT_SICHTBAR>NEIN</GEHALT_SICHTBAR>\n      <EMAIL>analytics@company.com</EMAIL>\n    </INSERAT>\n    <INSERAT>\n      <ORGANISATIONID>12345</ORGANISATIONID>\n      <INSERATID>JOB001</INSERATID>\n      <BERUF>Senior Softwareentwickler/in</BERUF>\n      <VORSPANN>Gestalten Sie mit uns die technologische Zukunft</VORSPANN>\n      <TEXT><![CDATA[Für unser wachsendes Technologie-Team suchen wir eine/n erfahrene/n Senior Softwareentwickler/in mit mindestens 5 Jahren Berufspraxis. In dieser Schlüsselposition bringen Sie Ihre umfangreiche Expertise in herausfordernde Projekte ein und treiben aktiv die Weiterentwicklung unserer technischen Lösungen voran. Wenn Sie Lust haben, in einem innovationsgetriebenen und dynamischen Arbeitsumfeld mitzuwirken, freuen wir uns auf Ihre Bewerbung.]]></TEXT>\n      <ORT>Zurich</ORT>\n      <STRASSE>Bahnhofstrasse 1</STRASSE>\n      <PLZ>8001</PLZ>\n      <REGION>ZH</REGION>\n      <RUBRIKID>42</RUBRIKID>\n      <POSITION>4</POSITION>\n      <BRANCHE>10</BRANCHE>\n      <ANSTELLUNGSGRAD>80</ANSTELLUNGSGRAD>\n      <ANSTELLUNGSGRAD_BIS>100</ANSTELLUNGSGRAD_BIS>\n      <ANSTELLUNGSART>1</ANSTELLUNGSART>\n      <SPRACHE>de</SPRACHE>\n      <SPRACHKENNTNIS_KANDIDAT>de,en</SPRACHKENNTNIS_KANDIDAT>\n      <SPRACHKENNTNIS_NIVEAU>C1,B2</SPRACHKENNTNIS_NIVEAU>\n      <GEHALT_RATE>JAHR</GEHALT_RATE>\n      <GEHALT_SICHTBAR>JA</GEHALT_SICHTBAR>\n      <BEWERBEN_URL>https://apply.company.com/job001</BEWERBEN_URL>\n    </INSERAT>\n    <INSERAT>\n      <ORGANISATIONID>12345</ORGANISATIONID>\n      <INSERATID>JOB002</INSERATID>\n      <BERUF>Responsable Marketing</BERUF>\n      <VORSPANN>Une belle occasion de faire évoluer votre carrière dans le domaine du marketing</VORSPANN>\n      <TEXT><![CDATA[Ce poste de Responsable Marketing vous placera au cœur de la stratégie marketing globale de notre entreprise. Vous serez chargé de diriger nos initiatives marketing avec un accent particulier sur le digital, domaine dans lequel votre expertise éprouvée fera toute la différence.]]></TEXT>\n      <ORT>Geneva</ORT>\n      <STRASSE>Rue du Rhone 15</STRASSE>\n      <PLZ>1204</PLZ>\n      <REGION>GE</REGION>\n      <RUBRIKID>42</RUBRIKID>\n      <POSITION>3</POSITION>\n      <BRANCHE>10</BRANCHE>\n      <ANSTELLUNGSGRAD>80</ANSTELLUNGSGRAD>\n      <ANSTELLUNGSGRAD_BIS>100</ANSTELLUNGSGRAD_BIS>\n      <ANSTELLUNGSART>1</ANSTELLUNGSART>\n      <SPRACHE>fr</SPRACHE>\n      <SPRACHKENNTNIS_KANDIDAT>fr,en</SPRACHKENNTNIS_KANDIDAT>\n      <SPRACHKENNTNIS_NIVEAU>C2,B2</SPRACHKENNTNIS_NIVEAU>\n      <GEHALT_RATE>JAHR</GEHALT_RATE>\n      <GEHALT_SICHTBAR>JA</GEHALT_SICHTBAR>\n      <BEWERBEN_URL>https://apply.company.com/job002</BEWERBEN_URL>\n    </INSERAT>\n    <INSERAT>\n      <ORGANISATIONID>12345</ORGANISATIONID>\n      <INSERATID>JOB004</INSERATID>\n      <BERUF>IT-Projektmanager:in</BERUF>\n      <VORSPANN>Bringen Sie komplexe IT-Projekte erfolgreich ans Ziel</VORSPANN>\n      <TEXT><![CDATA[Für die Umsetzung anspruchsvoller Unternehmenslösungen sind wir auf der Suche nach einer kompetenten Projektmanagerin oder einem kompetenten Projektmanager. In dieser Rolle übernehmen Sie die Verantwortung für die Steuerung herausfordernder IT-Projekte und gewährleisten deren erfolgreiche Implementierung in einem dynamischen Umfeld.]]></TEXT>\n      <ORT>Bern</ORT>\n      <STRASSE>Bundesplatz 3</STRASSE>\n      <PLZ>3003</PLZ>\n      <REGION>BE</REGION>\n      <RUBRIKID>42</RUBRIKID>\n      <POSITION>3</POSITION>\n      <BRANCHE>10</BRANCHE>\n      <ANSTELLUNGSGRAD>80</ANSTELLUNGSGRAD>\n      <ANSTELLUNGSGRAD_BIS>100</ANSTELLUNGSGRAD_BIS>\n      <ANSTELLUNGSART>1</ANSTELLUNGSART>\n      <SPRACHE>de</SPRACHE>\n      <SPRACHKENNTNIS_KANDIDAT>de,fr,en</SPRACHKENNTNIS_KANDIDAT>\n      <SPRACHKENNTNIS_NIVEAU>C1,B2,B2</SPRACHKENNTNIS_NIVEAU>\n      <GEHALT_RATE>JAHR</GEHALT_RATE>\n      <GEHALT_SICHTBAR>JA</GEHALT_SICHTBAR>\n      <BEWERBEN_URL>https://apply.company.com/job004</BEWERBEN_URL>\n    </INSERAT>\n    <INSERAT>\n      <ORGANISATIONID>12345</ORGANISATIONID>\n      <INSERATID>JOB005</INSERATID>\n      <BERUF>Responsable Commercial B2B</BERUF>\n      <VORSPANN>Jouez un rôle déterminant dans la croissance de nos ventes</VORSPANN>\n      <TEXT><![CDATA[Nous recrutons un Responsable Commercial énergique, spécialisé dans les solutions logicielles destinées au marché B2B. Dans ce rôle à fort impact, vous contribuerez activement à développer notre portefeuille client et à maximiser la visibilité de nos offres auprès d'entreprises ciblées.\n\nVos missions principales seront les suivantes :\n- Acquérir de nouveaux clients B2B grâce à une prospection proactive\n- Gérer l’ensemble du cycle de vente, depuis le premier contact jusqu’à la finalisation des accords\n- Analyser les besoins des prospects afin de leur proposer des solutions pertinentes\n- Atteindre les objectifs commerciaux fixés, voire les dépasser\n- Travailler en synergie avec les équipes marketing et produit pour renforcer l’approche commerciale\n\nProfil recherché :\n- Expérience confirmée dans la vente de logiciels en environnement B2B\n- Maîtrise des cycles de vente longs et complexes\n- Excellentes aptitudes en communication et en relation client\n- Bonne connaissance du tissu économique local et des usages professionnels\n- Français niveau C1 et anglais niveau B2 exigés\n\nCe que nous offrons :\n- Un environnement de travail stimulant, moderne et propice à l’innovation\n- Une rémunération attractive, complétée par des primes liées à vos résultats\n- 30 jours de congés par an ainsi qu’un accès à des programmes de formation continue\n- Des outils digitaux performants pour optimiser vos performances commerciales\n\nVous souhaitez dynamiser votre parcours dans la vente B2B ? Rejoignez une structure en plein essor et participez à des projets motivants dès aujourd’hui.\n\nPostulez dès maintenant via notre site : www.entreprise-example.ch ou transmettez votre candidature à recrutement@entreprise-example.ch.]]></TEXT>\n      <ORT>Lausanne</ORT>\n      <STRASSE>Avenue Mon Repos 10</STRASSE>\n      <PLZ>1003</PLZ>\n      <REGION>VD</REGION>\n      <RUBRIKID>42</RUBRIKID>\n      <POSITION>3</POSITION>\n      <BRANCHE>10</BRANCHE>\n      <ANSTELLUNGSGRAD>80</ANSTELLUNGSGRAD>\n      <ANSTELLUNGSGRAD_BIS>100</ANSTELLUNGSGRAD_BIS>\n      <ANSTELLUNGSART>1</ANSTELLUNGSART>\n      <SPRACHE>fr</SPRACHE>\n      <SPRACHKENNTNIS_KANDIDAT>fr,de,en</SPRACHKENNTNIS_KANDIDAT>\n      <SPRACHKENNTNIS_NIVEAU>C2,B2,B1</SPRACHKENNTNIS_NIVEAU>\n      <GEHALT_RATE>JAHR</GEHALT_RATE>\n      <GEHALT_SICHTBAR>JA</GEHALT_SICHTBAR>\n      <EMAIL>sales@company.com</EMAIL>\n    </INSERAT>\n  </INSERATE>\n</JOBS>	
